[水晶攻爆垃圾曼]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區[1003]

Ed Woodward(木狗)

Joe Glazer

Avram Glazer

死有餘辜 活有餘罪

準備比Zaha倒戈了

今晚豬幾多球

今晚等沙夏教癲軒做人

Lm出閪龍

好癲，買一個人開季

空氣炮攻擊

面對多仔嘅大咬，
肺炎密集的攻擊，
木仔法官已疲於奔命

買人我一點都不懂，你們是專家，

希望大家互相體諒吧

又係11人

勝利11人

又豬波

So sir黑暗兵法輸返三球先啦
唔係點買辛祖

想踢多4個？

今晚100%係 De Gea

係咪想學V92 輸一場買一個

so sir 加速師plz

輸波買人 你敢唔敢

出硬閪龍啦

今晚癲軒正選既話我幫sob 含撚

lm睇輸波

咁你實無撚含

今年啲轉會消息，全部都係傾掂個人未傾球會，玩左咁多年FM，原本次序係錯撚晒木狗係神

新簽15歲妖人 u18 debut

邊個家下好多妖人

Oh Hansen

今季會唔會係最後一季有得睇lin vs Mata

留名輸波加零攻門

Both lan la
唔洗再咬

最好今晚輸撚咗佢，再火燒木狗屋企

岩

可能今晚輸咗格狗都唔會理呢

維拉要買幾多個前鋒

襯未輸波
留個名先

痢簽Jota

希望今晚大敗

轉會窗都唔簽人 今季唔續now了
依家隨時cut得

唔知今晚lily定喜般講波

咁大敗個意義係邊

睇到10月5

駛唔駛介紹?

Lm

介紹啲咩

Joe Hugill入波

你識

滿血般奴再唔回復正常就變狗

般狗又試鳩吊上前
垃圾馬災難級

介紹未 我齊條件

thiago 30m
jota 43m
連利都闊佬過曼

佢利迷wor

直接pm

佢無邊隊鐘意

食左未？

隊隊都有7號仔！唔通我哋又要有7號仔咩！
屌你老母！一隊波點可能7號冇人着㗎！
尤其是屌你老味我哋嘅7號係傳奇呀！係王牌！係靈魂呀！
屌你老母木狗！

佢有無提起名宿

新聞吹水你唔係信呀

你想嘅話叫Lingard做七號都得嘅

條撚樣夠膽著？英國手足肯定屋都燒鳩埋佢！

頭先係體育館 見到有條女著猁波衫打羽毛波 仲要好靚下

圖

係我個腦到睇吓有冇類似嘅圖先
佢仲要著埋果啲焗閪褲

Personal term agreed
Here we go 末？

屌你，你真係冇改錯名

唔洗買前鋒

體育館做教波一定食好多女

尊重啦 我都唔想

我毒撚黎
食女問番梳啦
唔好傷害我呢啲毒撚

仆街 冇樣有

分清楚，馬達係走，lin先係躝

分清楚, 馬達係年紀大退休
LIN 係全盛年紀比人屌捉咁多年屌走

Norwich reject 疤

條友啲心理陰影面積

今晚和波

應該等佢買

輸波

專一都冇

木狗仲要吹奏自己做得好好波

loan bid
疤孤寒到

我上進過木狗合唔合格？

Lin而家只不過打左 207 場
已經累積左 53 個goal contribution

仲有 40場比賽 (上年出左40場)
Lin係剩下賽事取得 39 個入波或助攻
就可以打破Mata保持既九十二個goal contribution記錄

即係話Lin仲有 1 場波可以零貢獻走盞
只要我地lin 盤球 迫搶 鬥心同熱誠正常發揮
根本可以場場入波 奪冠卓卓有餘
輸左 39個波又有咩所謂?
你問下自己 有個一線球員係未試過調整期?
最緊要可以勁過就退休既mata

Lm睇個2隻迷lin狗轉移視線

真係好撚熱血
此生無憾

想睇今場對水昌宮老鼠拉龜多過赢，咁就可以逼木狗買右翼

不過算啦，可能輸完都會話係係最已陣

Zaha 入我地兩球，即刻買番黎

馬達 32歲先咁多貢獻
我地Lin 仲有大把時間去破紀錄
根本唔洗30歲就可以完成
hehe 不說也罷
根本就無咩記錄可談 只不過金錢作武器
收買球迷先可以拎到POTY
論實力我地連加特比馬靴更穩定 更年輕 慶祝技巧更趨成熟

各位巴打一條心支持連囝今屆奪首個英超雙20~

有冇ching買曼對家

99台免費直播愛華頓WO

Zaha 就唔好啦掛

Pickford

sarr pulisic搞掂未....

Pig ford

係同一個場向DDG 致敬

西布朗呢件衫成隊諾域治咁

JAMES 角球咁靚既喂, 又快又curve

今晚又可以睇閪龍派膠

佢啲死球不嬲有質素

隊隊都有個補缺既球員加盟

20M賣走甸軒，Set40M buy back有冇得諗

肥安又屌鬼

韋斯咸平賣diagana比人

安76激撚死

wba 入波先

吊你老味咁多人無人標

屌你老母愛狗
買撚左盤先黎輸

不嬲都話佢條後防on9

買david la on9

木仔一到店，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「木仔，你又被人圍屌了！」他不回答，對蘇斯克查說，「買張歐洲機票，訂一周酒店，要貴的。」便拿出一張黑卡。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又要去渡假了！」木仔睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你被記者質問曼聯如何買人，被吊打。」木仔便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「曼聯對買人很有信心……曼聯！……簽入了雲迪碧克的事，能算零收購麽？」接連便是難懂的話，什麼「接近完成交易」，什麼「達成個人條件」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

木仔喝過半碗酒，漲紅的臉色漸漸復了原，旁人便又問道，「木仔，你當真瞭解轉會市場麼？」木仔看着問他的人，顯出不屑置辯的神氣。他們便接着說道，「你怎的連一個辛祖也不能拉攏呢？」木仔立刻顯出頹唐不安模樣，臉上籠上了一層灰色，嘴裏說些話；「曼聯賺了很多錢」，「取得歐聯資格」之類，一些不懂了。在這時候，眾人也都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

有一天，大約是十月前的兩三天，蘇斯克查正在慢慢的制定戰術，取下白板，忽然說，「木仔長久沒有來了。還欠五個球員呢！」我纔也覺得他的確長久沒有來了。一個球迷說道，「他怎麼會來？……他被球迷火魔了。」蘇斯克查說，「哦！」「他總仍舊是搞拖延。這一回，是自己發昏，竟搞到球迷那裏去了。球迷要的人，可以拖延的麼？」「後來怎麼樣？」「怎麼樣？先是用飛機抗議，後來是火魔，火魔到大宅沒得用，再要求了罷免他的職位。」「後來呢？」「後來英國的別墅被燒了。」「燒了怎樣呢？」「怎樣？……誰曉得？許是被拆了。」蘇斯克查也不再問，仍然慢慢的制定他的戰術。

自此以後，又長久沒有看見木仔。到了年關，蘇斯克查取下白板說，「木仔還欠五個球員呢！」到第二年的十月，又說「木仔還欠五個球員呢！」到聖誕可是沒有說，再到年關也沒有看見他。

我到現在終於沒有見——大約木仔的確死了。

好on9
任射唔惱

真 有Jones點會冇人標

mina唔撚迫

有d 長, 聽日睇

愛記死球幾勁

如果有LIN回防一早後面搶左

有落河已經剷到條友出場

Mina行住

出full team但一球降半一
我skip咗

jones rojo to everton la

莊士東喎

我曼d龍其實幾勁
好多都立足到英超

見到我曼咁多青訓都可以係一隊企穩 真係好感動

莊士東 堅尼 lee d係曼上唔到出到去都踢到

本身諗住半一好吸引嘛

西布朗咁勁既

如果英超 青訓全部只限青訓踢 曼聯應該可以爭冠

是撚彈都砌到一隊唔太差既隊

半格味濃

Mina 廢到 buy jones la diu

今年隊隊都cls

king
福 連 綠木
聰明 普巴
bw 堅尼 t仔 諗唔到
dean

後備 j仔 黑b mcneil mcnair heaton johnstone

是但諗到咩就打咩 仲有咩人

屌你starting 11擺連都唔擺mcneil

sor 中場漏左麥湯同P

mcneil唔係打邊多咩

林鄭都覺得自己做得好好㗎

Allan杜古希幾勁

咩呀有人覺得馬達對唔住佢攞緊嗰份糧呀

理察利臣都幾廢

我會

.......綠木
福....彭仔...J仔
...普巴...麥湯
Bw 堅尼 e雲斯 文沙
......癲軒

後備 黑b 飲水 莊士東 t仔 Lin .......

原來閪布朗領先緊

完全唔撚明點解呢個閪龍仲係英撚正選龍門

係好撚勁，愛記差D輸3：0

好勁差啲2:0

Digne勁到

now個兩條撚樣睇咗咁耐先知係wba條友👍後
越乜鳩位

on99

On9 我一開始就睇到

屌，燈咗

係 廢撚到 心諗講咁耐做乜撚野

修夫基收契仔
唔用dean都算
Pope連續幾年有好表現都冇正選

Digne幾勁
點解我曼永遠唔識執依d好野
杜古希又係

doucoure真係抵買

我曼u18新仔入兩粒 唔洗買人了

之後仲要講咩乜撚意識又講幾分鐘

sarr 都抵買 但死追辛祖 但又唔夠錢

誰？

雖然普比都未算係世界級龍門，但如果我係普比，係國家隊既正選位輸俾呢個閪龍一定好撚唔甘心

近兩季計表現最好一定係Pope

穩定性高過pigford 好多
身型又好過佢
用波大家都半斤八兩

咩有人覺得，你自上個Po都認左對唔住份糧啦

嘩好撚醒

joe hugill

james goal

占士

James勁到

James free transfer
真係抵到爛

靚到

占士！！！

james射得靚到

James

好靚

安76真係救翻佢足球生涯

傳曼傳左好多年

james 又勁又靚仔

allan每個夏天都會傳

james今個暑假一定有傳

級數分野
唔順腳都射得咁靚

咁都拉到弓

紅牌 end game

紅埋

占一招

免費咩?

james 好靚仔

果陣好多人話佢唔岩踢英超

76有說明書

你齋用入波數據睇咪對唔住囉, 睇埋實際落場表現我覺得對得住架喎

人地個James
我地個James

張伯倫紅牌

紅左

無野睇了

transfermarkt個網寫free

on 9 Gibbs

On9 Gibbs

唔係人工貴真係抵玩
不過可能得肥安有說明書

完

On9 無啦啦直紅

屌你老母基比斯走場

冇Ox唔使驚比錯紅牌了

james入靚波再搞到人哋打少件

Thx 閪布朗

對面打少個
可能唔止

早知買黎打左占右占

本身西布朗踢得幾好
咁樣輸返加紅牌

又話佢老 又話佢左腳打右邊 又話佢慢

射完靚波就俾人打

伯樂嘅重要性
佢真係要多謝76

降班隊真係降班隊

呢到好多人話佢廢
明明打陣地好用

摩爹破壞雲加幾百場party

on9雞脾絲
就算球證睇唔到
有var同秋後算賬都咁衝動

仲鬧球證
想食多張紅？

紅埋教練

我之前都話簽佢同般奴輪換
都好多人曬手寧頭

佢死球遠射係幾勁
不過得安76識用

Sob就算啦 佢前場freestyle 踢法
過到黎都只係第二個mata

世界盃嗰陣時，我已經愛上了他
好靚仔，又好波

佢去愛字頭好似cut左一半人工，14萬磅

有遠射 死球 長短傳 斬波
係跑動少啲

愛華頓崛起爭冠？
Merseyside要收曼市皮了

其實我覺得美斯都唔會踢唔到英超，咁勁嘅人點都會踢得到

其實76本說明書好重要

好多人驚我地簽會變山狗

James 都踢到咁勁。想像唔到美斯黎到英超會點屌打法

又變返對得住
龍門搬到咁邊夠你玩，我輸

愛記今年起碼前6
感覺仲勁過狼隊
條中場線夠硬淨
前面676腳風順翻嘅話真係幾勁

即場角大抵玩到
可惜allin晒係個主盤到冇錢

你可以當佢攻中版hea碧
技術top
意識top
係跑動少啲

咁有心機

黎親我曼既 都遲早膠化

人地有肥安
肥安要教拖肥真係好慘

痴鳩線 James好勁

開死球靚到

有料教頭vs降班教頭

入錢咪得

肥安好慘，去車同拜都有仆街老細
冇尊重

可以睇占換占

原來bilic走埋場
會唔會開主其他

踢歐聯 隊隊英超隊都俾佢撚過哂啦

Bilic仲走去拗攞埋紅都好明顯紅牌

西布教練攞埋紅牌

頭先佢半場隱形
個人能力高就真嘅

屌係咪造波架

On9到咁易郁手 教練仲on9到完場去屌球證

難得比癲恩有得做主角仲唔紅多野比你

佢踢哥倫比亞同摩納哥咪又係咁
邊會淨係得76有說明書

ddg

Doucouré

有話事權嘛
簽邊個佢話事
call Allan James即到

唔同比個ceo負責咩

俾屎波一野KO

咁你淨係用入球數據去定義表現呀嘛, 我跟翻你個準則咁馬達咪對唔住囉 但係我睇埋key pass助攻嗰啲咪覺得佢對得住囉 我哋兩個由頭到尾個標準都唔同

占屎都踢得起，點解山狗可以咁廢

前提右邊coleman, 左邊676son 走位時機同james好夾
james望到就交到
唔覺awb同福做到

同埋肥安又係唔講老細壞話
真係好教頭黎

曼

級數 地位 號召力 有料
愛華頓今季應該係上季李城咁

教左廿幾年波 都仲keep住因時制宜
唔會一成不變被時代淘汰
呢樣先最難得

李城 愛記 狼隊都進步得咁快
阿妓又上翻黎
車鏝猁又買好多勁人

今年要同熱狗爭第8了

唔係有般奴嘅話應該會簽
佢+般奴+普巴真係三粒波都唔夠

教練嘅分別
條中場線3個專登為佢而設

呢樣佢同費sir算係數一數二 唔係就會變咗摩佬咁

阿sir

唔覺so9教到

依點佢同費sir幾似

摩狗依d固執 唔肯變嘅教頭已經開始比時代淘汰

山狗速度型
無速度就收皮

德甲正選

嘩

真
So9玩左季半前面都仲係freestyle

靚撚到

有冇咁撚靚

2：2

好撚靚

2-2 pickford

嘩 世界波

痴撚線

其實我覺得哥狗都可能有一日會變到摩佬咁

人地d皮利拉勁咁多

買佢啦踢右邊屌你老母

呢球唔關佢事啦

依球唔關佢事

碧福特縮手？

曼聯應該要降班

博唔到

買doucoure放右邊做btb 就係為左james內切果陣插番個空位
成套陣都係為佢而設

我地個皮利拉同占士

閪布朗

對上兩季英超加埋4個助攻，場均1個keypass左右，收160k都叫對得住

留名睇佢比人怒屌 話佢手都唔伸

李城果隻又係勁

陳達毅

呢個pereira係咪扭波好撚勁嗰個

似打3412 Chong打翼衛

人哋d james都係

Chong

練得起就正

我曼 青訓出品 好似都好少伏....

呢個pereira罰球拍得住andreas

買晒西布朗兩隻翼THX~

熱血廢柴

我地幾耐無FK直入?
全年就係福果球?

人牆4條友避波

Bruno試過啦

角球旗/推撞KOL

Bruno入過

bruno?

On9人牆不如唔好撚放

bruno英超射番遠柱 唔記得係咪一腳波黎

占士轉邊好好J

韋斯咸放走個左翼真係搏降班

打排球咩 一定搵死一個二傳手

有條友仲想用手，好似普巴咁

m.keane又入

斬得靚

好多波入

青訓 入 青訓

屌 前4不保

愛記d死球真係勁

等9:30睇雲達不來梅

人地一隊波幾個識斬死球

莊士東好慘

最記得佢比油王趕落車都冇屌油王

隻閘勁到

有冇人覺得今季再唔買人 連爭頭四都無機會

屌，堅尼回家啦好嗎

digne + james

noble即刻屌

Digne真係好勁
技術好 出波靚

依家頭6都危

我想講... 我既最壞打算係 前6都無

屎東D長傳好撚過DDG好多= =

屌你老母雀屎到今時今日仲未俾人ban

我地有件打左既青年才俊幾好 又可以踢中間 諗得過
聽聞近排買一送一 送多件中堅有英國passport
佢地可以諗諗

ban乜撚

啱啱先有jonstone助攻m keane

米高堅同莊士東係咪同一班架
都係27歲

上場助攻，今次靚斬

終於明noble點解怒屌
2 3個圍佢佢都唔撚驚

我地曼區只准有一種聲音

呢條友都要回家???

買費托個好似唔差
都炒

人地巴塞都唔去 去曼聯？

smalling 同rojo > m keane

痴線咁都關阿東事
明顯前柱個2個有問題

等睇GREENWOOD入波WHO NEED SANCHO??

james勁西到

依件不了弱化版細緊

啲pass and move好正

占士真心勁

成隊圍住james踢勁撚到

救出黎都叫助攻？

占士勁撚到

直線勁到

曼區識波帝 失波龍門永遠有問題

占士踢依d隊真係綽綽有餘

我曼買到人未？

用緊咩睇
慢咁多？

小妹想俾你屌

U隊簽左11個

佢d比波真係一線

James踢愛記啱哂 可以做球王

電腦睇VIU

James勁撚到

Cls James

.

成個mata叔咁

james好撚屈

屌你老母

我地點打

安76如果想入前六應該買翻個中堅

愛華頓都係禁區頂搓，但順好多

其實之前有冇傳過曼買james
而家見佢係愛踢咁勁
心諗點解唔買佢返黎試下

又係占士

勁撚到

唔打啦唔打啦 前4？？ 格狗死未？

食個飯等睇我曼今晚出醜

好撚勁

占士勁過般狗

皇狗只會玩尻我地

占士 好屈 出D波

James, lewin勁到，依度仲嫌人廢

James勁到，之前呢度有人話差過馬達

一陣到我地占士發威

果時有人話買佢，個個都話佢世界盃級球星冇料到
依家就個個吹奏

要買2個依家依2個都係後備料

我地Freestyle

我曼對呢隊愛會輸幾多球

人地個James 勁到仆街
我地個James

james係愛記真係超班

喺呢到馬達係神黎

占士技術流打中場真係好撚勁

佢係愛踢右邊好過而家隊曼任何一個

安76識用姐
Mata識用都可以好勁

呢度盲捧西班牙人

車個James有入波
愛個James有入波有助攻
我地個James連Speed都冇

肥安 一線 教練 教咁多年豪門

係要好似ozil咁，專登圍住佢黎踢
但黎曼聯啲自由波…

早排我地仲笑James

allan
doucoure
james
20m多d 抵到爛

我仲俾人串幾多年前

但廢lin識用都唔方勁

熱狗買到巴爾，可能又要再酸過

我地james 上季初7個助攻ok?

剩係開死球都高一班，唔係話馬達唔好但真係回塘

前六
痢鏝穩
痾軌愛熱李城我地 六爭二

教練問題

呢場波好撚好睇

唔明點解近年 傳統10仔 咁唔受歡迎

明明占士 打得勁好

大炒

Digne 勁撚到

456

六爭四 btw仲有狼呢

陳仔個場有無link???

5：2

James踢曼聯既話
佢一拎波只會見到拉車馬仔行埋黎問佢拎波
但係拖肥果班會即刻擁晒入禁區

愛記好撚勁

愛記勁撚到傻

對愛記呢d 好有用
佢地本身無創造型, 我地太多
同埋james 當球星增加暴光, 我地唔洗

又入，準備比愛字頭炒

又係james助攻

5：2 卡化帶帽

Lewin >>> rashford

占士黎到般狗都要打佢後備

教到鴨鴨hattirck
76勁到

Fantasy 買左占士 卡法路雲

買James返黎解放Pogba

年初我地嫌棄嘅卡法露暈

仲唔買人連愛字頭都排得高過我地

跑動少
防守差

mata成日都要佢打右
明明一路都打中

我地有鬼人 出咁靚角球

明知追唔到辛祖好心就買佢返黎試下都好啦

買卡法師兄fat fat啦

Dinge>shaw

我地太多
一無左妹同般奴成班波都傳唔到

李察利臣垃圾黎

有無買

lewin ings去到國家隊都無得踢

我鴨鴨 67son pickford
估唔到要失兩球

點會，明顯係勁版mata啦

馬達真心唔係James 嗰皮
James俾波遠射勁啲
馬達贏跑動多

上星期係676臣
見到條撚樣係咁敗家換左卡法路雲返黎

ac冇錢

安76真係幾有料
愛記有機會搏歐聯

馬達 跑動多好多 但妙傳一定係占士

全盛期同級，而家就差d

676上場之後賣左
Pickford就不了

最大問題係人地打體系， 我地打個人

前面大撚把人揀
Kane同福穩入 仲有綠木 Ings 阿巴咸同Lewin

馬達般奴P仔

james打拉邊playmaker 會少左係禁區頂四面受夾
成隊肯圍住佢踢既話係會唔錯

上面係咁用依家32歲去比
不如用依家簡東拿比依家連加特

全盛真係差唔多, 打法唔同ONLY

丁乜撚 James嚟到咪又係同化

全盛更加James贏啦
Mata換James可唔可以帶哥倫比亞入8強

Mata e幾年退化太嚴重
走到靚位都要即刻交俾人，自己咩都做唔到
交波又未到真係好神，係球商好

馬達最勁係轟個時

要J就連埋安76一齊J

D死球 斬極都無威脅

認同
馬達冇占士果種埋門攻架

又真 我地撚有人走位

占士隨左唔夠般奴勤力, 進攻方面真係勁過般奴

修夫基繼續教
陣容幾勁都無用

真
唔freestyle 得好耐
搵人man Mark Bruno 已經收左皮

唔出kean

睇黎閪布朗又係上黎柒一季就收工

唔覺3年前馬達勁過而家james

馬達無波在腳都會好積極係後衛之間攝盲眼位

咪係 完全唔覺佢地斬得好喎

格硬比架咩
全盛JAMES 有無倒掛入競爭對手波?
全盛JAMES 有無歐洲罰球入%球第一?
全盛JAMES 有無一季35球助攻?

多謝傻鳩gibbs James上半場隱形 有乜好J

占士黎曼聯打到32歲比人趕走添呀

睇個勢愛華頓好大機會做big 6 過曼

其實唔明點解mata黎到第二季已經差唔多無哂盤帶
下下直接交俾隊友，d隊友又廢

james 一拎波中前場全部人走位
我曼bruno 拎波，得前鋒叫做會走位

Allan攝衫踢波 個feel好有趣

馬達全盛一定唔係曼時期

又唔好咁講 紅左件冇計

係馬走過去one two
其他企定

死人木狗再唔買返兩個人
真係冇頭十

馬達 在車仔拎英超MVP 果年

講波佬串鳩愛狗買2和b

敢帥覺得too risky

福仔拎波 bruno走位

嘩 俾得咁靚 可惜越位

佢好撚勁，呢件我覺得仲買得好過James

Cls

人地老板同格狗既分別
愛 夠之前成日買柒野,但人地肯keep住執到隊波似樣

係車磅到仆街

40m買抵串

2和b都賣到40m
我哋d賣人

以前唔攝衫先係另類 而家掉返轉

唔關事啦，佢自己個踢法係咁
佢技術好過哂格黎果班唔cool耐d真係好唗

真 冇乜後場根本出唔到波去前面

感覺好似40m賣到連咁

愛狗分分鐘頭4

般奴斬得唔錯喎

對車仔有4球斬落麥龜比佢頂走哂

James勁到 重要免費

以前踢學界球證會叫攝晒衫先開波
跟住佢一吹雞就抆返出黎

好羨慕連愛字頭、狼隊呢啲進攻都踢得好立體, 好有form. 我地就亂鳩咁黎free style

今晚又要睇福 企係左翼位 係度玩吊波入禁區了

愛2連勝, 仲要贏左DADDY

前四無了

比迪基亞撲到死角罰球，就開始跌

安76真心勁 請佢得唔得

個感覺似李城拎英超個年Kanye，一個人包晒d波，我地就係差個呢d

睇黎今季一開季就完季

Kante

+1 真心勁

D傻仔仲下下幫蘇狗護航，話人腳差
點差都未差過中下遊果班啦

點解人地進攻可以咁有form
我地換左幾個領隊都係咁柒

前6都冇了

安76想入前6應該買多個中堅

季尾成日都過唔到前柱咁

人地話晒 都拎過英超 又拎過多次歐聯

木狗都好大責任，又清唔走班廢柴換血

馬達斬就真係差，d波成日斬到勁高又慢

後費曼聯咁多年都係FREESTYLE

合理
d增兵一d都唔積極

狼隊進攻唔算立體啦
最多話佢地充份發揮前面幾個人既特點

屎波 鍾斯 落河
20m一個 30m兩個

你expect一個名宿(教過卡城)有咩form

rojo jones smalling
任揀

個領隊又9下9下

進攻廢過西布朗

一陣最好失分即刻俾錢買人啦 木狗格狗

1利
2鏝
3車
4愛
5老豆
6達蛇
7狼隊
8列屍
曼9

smalling to roma

果時揀教練揀安76, 干地, 杜曹呢d都冇咁嬲...

前6都唔夠愛記爭

76: 我買JAMES 都可以免費, 要30M 買垃圾?

都無得揀不過咁快續sob約真係on9

安76教可能幾季都使唔夠一億

猁鏝車阿愛熱列李狼曼

李城呢? 做十弟啦

rio : give him the contract

咩垃圾
意甲最佳11人
英格蘭碧根鮑華 （10年前）
世界杯亞軍功臣

咁嘅轉會操作
邊個名帥教都死啦

So sir死都唔打出波

Lebron James（rmbj)可以單拖帶垃圾騎入總
Kawhi 豪陣連西決都入唔到
呢啲就係class
James做主角得
係蝗（安76同施丹第一年）做配角都得
馬達做主角配角都唔夠佢sharp

第一季有 第二季就無晒既話
唯有咁樣推斷 如果有其他原因既話都係我地球迷獲得既資訊以外

好任性

屌佢老母James 免費

你含能啦

續約前佢真係交足功課
係一續完就插水式下滑個下中伏

話撚左格狗木狗唔使驚....
成績一差炒OLE又可以轉移到視線

福狗下下錫身唔入去搶，點斬都無用

其實愛字頭暫時都唔見個form有幾好 上半場連組織都做唔到

第一球係混戰執 第二球就個人質素 之後紅牌西布朗已經亂哂

唔明大家咁快J人做乜 不過俾多少少時間安76夾好個前場就另一件事

28球助攻做配角都唔sharp

唔識籃波SOR

冇人搶點會變咗9981斬

上年無睇nba???

攞籃波帶隊同足波比

都好過踢左咁耐都無乜form

安76肯去愛華頓因為比話事權佢
放手比佢執個陣
簽邊個佢話事
call Allan James即到

然後睇睇woodward

利狗果三件有技術都照跑搶
我地福美欺上身, 馬之前都HEA 依家好少少, 木普普通通

個後防真係好唔穩 西布朗把握好少少成個故事已經唔同晒

分分鐘巴利返英超都一巴巴車落曼度

阿狗好過熱狗啦個勢

似係會咁

西波龍無佢都入四強
騎無James 又可以抽波

始終人地打少個

DADDY有BALE同李國能

速龍

So9係冇form 但冇需要9up呢刻愛字頭好有form

認真前面三個都唔係好識逼搶

施格神長傳簡單直接

唔緊要啦，我地都有james

我地JAMES 第一場都入波
之後好快有7個助攻

永遠前面三個得一兩個逼，第三個實行行企企

Bale有排好番

其實果時曼聯唔試下買佢都r哂頭...車仔曼城話買就買..好酸

準備今晚j到虛脫

仲傷緊咩?

係，睇鏝猁就知
根本你肯搶就唔一定要高大都有機會搶到

moise kean flop到

起碼一個月後

Kean

新簽前鋒妖人debut入2球

我地前鋒線 高波頭鎚都好差

堅恩勁廢

今季好似得9個月
傷完又復操

第9應該係紐狗

今季入到頭十都偷笑啦，原陣打4線

Chong正選

琴晚睇返OWEN 未傷之前頭鎚入ZIP都唔錯, 起碼標準以上

下一場又列斯聯 應該屌爆富咸後防

第一球有啲似綠木

係 我曼準備要降班

呢個who?
仲有個爆炸頭都幾撚勁, 今季可以比d機會

慳返千幾蚊
場場都搵link睇

成個暑假主要係醜聞, 又武肺

2和b開心足球
好撚似lin

佢最神奇係傷完出黎唔洗時間搵返狀態，同亞古獸一樣

頭鎚 搶點 樣樣無

未來曼

利
鄰居
車
愛
阿
狼
熱
曼

黎埋600球王 會點

拖肥呢刻既組織未必叫好細密
但有波在腳時球員都知道自己個位置要做乜
有時睇曼聯睇到頭痛 D人會撞位 比波又人前波後 出黎搞笑

2+B都賣到3千萬

起碼唔會好似我地右路長期得個awb 省落後衛對腳

又要俾拖肥炒4:0了

佢係皇馬平均一半時間係傷/復操未出得
今季預佢打一半差唔多

愛字頭兵源都充足過我哋
點搞呀柒頭木

想同你班友講，上季左閘係有羊隊頂左半季，唔係成季都碌梳同bw，再有個休息期比梳先用到咁耐

無買人你就要繼續信你個bw仔

但係擺親出黎都一樣狀態個下勁呢

唔係黎左咩

咪保贊咁勁囉

轉台睇chong先

愛狗買JAMES 買得好

但佢踢曼既話:
山狗無速度但本身遠射都勁, 黎到有無遠射過

邊台有

佢黎曼咪又係馬達2.0
仲有 佢去愛記係因為有安76

呢個真係成日見

投降啦

曼係無人敢射咁，普巴少射，般奴黎到曼都少射左，係得福肯射下藍天射球

求CHONG LINK

FRED 上半季都好多

Bruno都唔算少喇

求小米link

我曼唔賣垃圾
要養到佢地掛靴

俄仔link啱唔啱

好呀

lin射上天射咗一球，比人笑咁耐，仲有邊個咁試遠射

良心球會 驚佢地出到去搵唔到食
木狗用心良苦

唔好介意我咁白
其實係LIN 先笑咁耐..

最有人情味大獎

保就業

就放兩個冠軍料jones同rojo比佢哋，曼聯呢啲淺水點可以浸呢兩條鮫龍。今年要做曼伯嫁

列屍要屠殺富臨了

波陣困鮫龍

假屎波carry

又彭利拿

areola後悔未

1-0

曼 排第10啦屌

假SMALL 點統領後防架, 甩哂

買返真SMALL啦

屌你呢隊曼伯知唔知咩叫羞恥？綁架呢兩個冠軍料，立即免費放佢哋個愛華頓

列狗隻Bamford有哈佛offer都唔要

Telles done deal未

轉會窗已完

買lingard 啦

踢英超唔洗讀書都做到博士
讀黎做乜

列斯兩翼屌打我曼

假Smalling

可能對佢黎講,書可以遲D讀,但職業波生涯有限

上場對利左中右都好快又準

人地踢波又唔係搵唔到食
你估香港咩

harrison打機升到好好用

邊個會想買佢

佢睇唔起富咸乍麻 之前人地買佢

柏加好撚型

周圍報價咋, 咩都未傾

Leeds用波仲順眼過曼城

偽史波係咪笑點來

真 香港波搞咗10年都仲係

拎20m 出黎買個真屎波啦

真史波回家

1萬鎊週薪已經10萬港紙

有邊隊唔屌打

認真 如果最後曼半季得下半版
你估木狗會唔會俾人炒？

ole會

唔會

拖肥 列斯 李城 狼隊
全部屌打曼聯

唔會 因為so9到時已經落鑊

點會 木狗幫格狗搵咁多錢

有無人有睇Chong踢成點

過埋聽晚
就知道邊個係利市一哥

依度都係叫蘇狗躝

咁咪即係盲反

護連狗又柒

每個球員都有quota
lin 3年前就用哂

係嘅話 摩三 條撚屌已經炒左啦
唔好發夢啦，除非降班格狗賣盤 唔係嘅話格狗同木狗係唔會走

唔買人>半季炒人>半路接手，最後無前四>夏天買買買，單線有前四>唔買人>半季炒人，無限loop

痴撚線第一場都未踢就要諗自己下半版

係唔順氣？
踢返場好波先講啦

睇返綠木球王片
綠木勁好多
有待觀察
綠木射罰球分分鐘勁過福

12M

咁都比12碼

好難唔諗下話
呢隊波時好時差 上游班波又未必贏到
下游打死守又破唔到
隊隊都強化自己 買d可以即刻入到正選既人用
我地呢？仲買緊後備炸

送12m

K字頭又送PK

捧隊波捧到咁都幾可悲

哦

我講得唔岩可以話我
悲觀就梗架啦
想隊波靠trashford定下下bruno救世？

嗰句假膠黎架喎清

送12碼

未必個個睇過嘅

認真魔人

富咸+多10m 比多個rojo你
手快有手慢無

球12碼輸得咁on9

扯緊火無睇清楚
當你諗下愛字頭都打到咁 我地班波連8成既愛都未必有你就明點解

雖然轉會好柒
但一場都未踢就咁悲觀做乜鳩

比爾沙有無唸住接同鄉rojo走

個開季心情同摩三一樣

唔講以為中左transfer ban

比76,其他名帥教曼又點...
76可能可以帶到原本班人發揮得好d,但最盡未又係3344,
格狗木狗見平d就有前4,繼續唔會買人...直到終於頂唔到無頭4炒人

今年賽程都好密, 原陣預計好多都會回塘 / 傷

賽程密會進步既應該得馬仔
綠木可能得, 但好多上位第二季會比人封死

富咸29號個防中好撚好扭

而家隊波既問題真係關管理層事
就算哥狗高普施丹教 咪又係咁

上半季尾一兩場已經識mark bruno
連救世主都無埋可以唔悲觀咩

你認盲反咪得

如果各隊抽11人出黎, 淨係踢1場, 唔擔心

但今年賽程咁密, 仲要打歐聯(唔係歐霸)
而蘇SIR 輪換能力+後備兵源真係唔夠

季尾係Bruno攰到仆街啫
又唔見佢國家隊比人Mark死

人地ban完 真係將2年budget 用返晒,未計知道ban之前已經入定人

木狗格狗真係比人ban 我估佢地會開心....唔使諗藉口點解唔簽人
解ban都唔會拎返舊錢出黎

降班膽：富咸

好似睇緊上季曼咁，前場幾個都唔識郁

主要係無右翼啦
木狗買唔到Sancho唔搵second choice

未至於下半版呀

都真係好撚廢下

上季上半季都下半版啦

非洲沙維冇左影

復賽後對手封死般奴仲有效過封死普巴
最尾個段般奴無表現隊波都一齊無表現

Angel Gomes 今晚正選

Chong被換走了

柏加邊撚屌應該都係廢，條條友都旨在賣弄腳法，扭兩下回後

有個係幾扭得

下半季我覺得蘇B係因為覺得班後備下季唔會見到先唔用，結果一個都走唔到

上年排11,12果兩隊就得49,52分 我曼就66分
但唔少分係靠break完 勝利11人衝果段拎返黎....
計埋今年要打歐聯無得似上年咁歐霸分組賽全副選

唯有望OLE唔好搏拎杯仔...FA cup 聯賽杯早早出局算

等曼聯創造更多happy ending

今晚劇本準備
輸波買人

最煩係清唔走班冗員 成班高薪低能

幾肯定木狗格狗輸波都唔會買人

一陣0030有多仔對鳩拍

米國手足又要上門做野

3球

Bamford

列狗咁勁嘅咩

我地應該列斯聯都打唔贏

用個都字 好咩

踢得英超就算最窮其實都百萬富翁嚟

兩場入7粒

好撚癲真係進狙足球

4-1

一個落底左腳出波，輕鬆又一粒

買件後備料輪換下都好啦
前場邊夠人用

痴撚線 場場都456 曼聯仲話前6？

出個路線又靚 撞射又靚

屌富感20m打包Rojo Romeo啦

呢對富咸 下季英冠見啦

富咸廢

應該夠贏富咸同西布朗

富咸不如搏一搏 買晒我曼幾個 p 細緊 rojo
護到一季級都有著數架

富咸廢撚到

關咩係 上場唔on9輸兩球12碼 贏撚埋猁啦

我曼隊隊宿敵今季都勁到

60mins右路已經俾人爆到傻
有冇咁撚廢

我地出LIN 正選都贏富咸4-1

個A貨屎波真係好撚廢

曼對leeds未必和到

細緊回歸富咸都正路

唔係vvd派膠點入呀

無睇一陣邊左4-1

有陣未

派一下，另外兩球都靚wo

木狗同富咸sell下啲冗員啦

列斯聯波場場買入球大都得

列2場7球
愛2場6球
利1場4球
車1場3球
阿1場3球
李1場3球

進攻方面都幾大壓力

4:2

今晚我地福戴帽

我地辛祖又正選

綠帽

4-3

4:3

列狗真係有前無後打死罷就

向觀眾席揮手告別 逐一向隊友擁抱
眼濕濕行入更衣室

列斯係咁俾人屈頭

有d諾域治feel

長追列狗開大

一冇力就係咁大啦下下爆氣踢

會唔會燈到反cup

我哋啲後防冗員可以加價喇

差啲4:4

今年真係有d危.... 隊隊都攻強

上幾頁吹到比列狗456

上場最後一場杯賽, 今場最後一場聯賽

金絲雀攻力應該無咁強

比爾沙痴痴地

仲要不斷消耗體力

場場買列斯聯入球大就啱

出James mctom

vdb sub

文西

無歐戰有乜所謂
一週一賽

說好的癲呢

文西右閘

文西右閘 咩事

文西同連狗邊個會出事先

癲軒 坐板 睇黎都係坐到季尾

睇袋竟然爭贏awb

Let’s go!!!!!!

預左架啦

AWB呢

係囉屌

仲要雪埋木仔

[img]

水左佢番黎

竟然唔出awb 同 vdb

vdb後備

清新已經入冷宮

維拉買martinez唔買佢
可以去邊

今場到我地James世界波

手足燈一燈我畢業前都唔會有女得唔得

乜撚野陣黎

睇袋仔終於捱到出頭

87分鐘落場

勁囉

綠木後備
仲係要睇白lin

去愛字頭啦 pickford咁撚廢

多人到， 14,15, 馬達馬迪後備都無

坐住搵120k一week

Live score not his formation

無記錯呢件講過話雪

文沙唔要avb啦?

快啲輸咗佢買人算

Mctom上一次聯賽正選係幾時

閪龍

暗黑兵法....將條右路有幾廢比大家睇

條右路
我去守都過唔到

講講講 買人啦 屌木狗老母

無錢咪賣人囉
又唔撚賣
日日係到打稻草人食撚屎木狗

想睇dean既要過多兩日啦

下季VDB,CHONG,MENSAH統領右路

又AVB

可以買對家

咁樂觀？

高汁笑話

馬迪係邊？

愛字頭嗰場咪有Dean

呢個官方ig wo

新人第一場多數後備出

睇袋出頭天

sob game 1就暗黑兵法

正，今場sob擺明想輸波買人

比DDG出先 輸左就可以順勢下場用癲軒

正 主場對永昌宮都擺個反擊陣

暗黑兵法擺條廢右路出黎

咪復賽對熱狗嗰次

sob好想要sancho?

SoB想輸波買人

Lingard後備都冇

長追列狗入球大 同最聯對家 好快買到樓

防中mctom + pogba

係上季開季排陣

妹原來咁快好返啦咩

求直播 link

吓matic awb 呢

LiveScore on99

貼官方圖實無衰

占士麥湯文沙真係諗起都知進攻搞唔掂

係喎

富咸爭氣入多球啦
屌唔想見到列狗贏

mata都無
可以唔使狗咬狗

今場先黎玩輪換 sob擺明輸波買人

左占好過右占

想問咩料啦

勁牙文西

顧掂自己先

P lin mata all lan

般奴嚟咗之後已經多咗係咁

但一野就玩到馬迪都冇埋

Mata,matic後備都無。
羅美路應該要走,細緊，Jones,Lin，P應該要賣。
賣人未？

條右路笑死人

文沙咩料有正選打

居然係睇袋正選

上季主場輸比水晶宮

兩個陣容只係換左bruno同文西
其他一樣

可以買定ayew首名入球

你班友屌蘇蛇唔輪換丫嘛, 第一場就換俾你睇

暗黑兵法

都解釋唔到點解明知無錢比仲死追辛祖咁耐

Matic係咪傷咗 冇理由後備都冇

zaha會點撚文沙

Awb傷左？

文沙 終於出頭

木狗: 無用架ole 你咁樣係迫唔到我買人

但右占都勁過右福

VDB黎左都預左mata 後備冇啦
上季原來mata一場英超都冇miss過
一係落場一係bench
睇返先知

求link

屌左佢調動閪咁耐幾時有野睇下

無訂閱都可以睇？

On99 9+10+11 喇傻閪so9

文西正選！

Deano好似講到明返來無正選會要求外借 而家第一場就無正選 可以等吓新聞了

後備有呀

復賽後又話AWB廢

出下第二個又嘈

上場zaha係左路係咁爆

文西加油

In Fosu-Mensah We Trust

係後備呀屌你老尾

黑暗買人兵法，我支持你啊sob

文西上位？

笑撚咗

Yes

咁咪攬炒囉，同香港一撚樣

半場輸3球即換VDB

國家終於有任務比你

話唔定文西可以比人睇下板呢

有微傷唔得既

之前Sane好似話最難搞嘅對手係文西

想mata有得踢下波。人工又高過人，難賣出去左。我曼買賣人能力好低，唔可以同時進行咁。

而家先知咩 不嬲都免費

呢個陣容係驚喜定驚嚇呢

因為文西仲廢？

唔係掛

James好似上季季初咁勁其實無問題

\I/
Goodbye and thanks Lin P Mata Dalot

出文西又唔出埋dean

因為場場睇袋根本無機會見到?

做左so9既政治棋子

睇袋個位係咪要搵人做喇

咁我以前比錢睇咪好on9

文西右閘唔算廢啦

dalot去咗邊?

姐係今場vdb 得10分鐘踩草

屌你唔好周圍講啦

你地全部俾錢睇咁傻？

有微傷直情唔會放後備啦
開季第一場咋
我落BW唔好

杯賽同熱身賽正選

一場手足就咪玩人啦

quit埋英超

有預感今晚條右路生龍活虎

呢件外借啦

so9為左買辛祖可以去到咁盡

Greenwood AWB 因為紀律問題 bench?

同 matic mata Lin p 清新一齊睇live

綠木係, AWB無

Rojo???

文西 通天老官 唔傷一定大把位踢

真 有沙夏

大家唔記得文沙打過一年水晶宮？上次都係出佢打左閘對晶宮啦，唔差喎

成日睇袋 無咩機會對到佢
緊係難搞

右路ZAHA?

好球

Sane因為文西敗走拜超

屌你老母 買vdb返黎坐架？

yes 推文西上去唔洗買sancho

邊有人仲比錢睇波, 個個屋企天線都追到NOW

諗到文西原因 應該係因為佢熟水晶宮

Ps:9up

第一場好正常姐

賣咗

一買就要即刻出咩

awb好似因為隔離冇得跟隊操練

Lin

之前唔係話awb走咗去其他國家之後要隔離咩
要球會唔建議去要隔離嘅國家

Zaha前鋒兩邊走

唔通文沙進化左

重播都好睇場波踢完啦

awb on9去杜拜

季前又話訓練好impress so9

2020年9月7日 - Man Utd defender Marcos Rojo has reportedly been impressing Ole Gunnar Solskjaer with double training sessions every day.

武肺版普巴

Awb唔熟咩

唔好撚佢啦

占西右路一條路

唔講佢好勁點賣？

係
好似般奴咁

講熟 awb熟到食得喎

呢句係smalling同rojo
咩可能係今季大軍佔一席位

mata 都係類似, 所以無後備都合理。
留意正選係得普巴無踢國際賽/友誼賽而又有正選既唯一一個, 所以用文沙唔用awb唔係咩奇事。

係啊 所以bench佢都好應該 重整紀律

你食屎啦 屌你老母

屌 分唔到真心定假膠

His home need fire

自己諗下啦 now會唔洗錢既咩

球王連美斯呢

本身去杜拜無事
去緊個陣英國改咗話要隔離

輸波都唔會買到人
當木狗On9架咩

期待牙妹肺炎之後buff 幾多

搏盡無悔
係咪佢地格言

見到james 連狗就唔開胃 又唔出拜利

Update緊ig

助攻1001

1001

有時tvb都有得睇 諗住可能會有嘛

1001 賀賀佢
我大廢鳩曼開咧第一場

見到麥佳亞就唔想睇